\thispagestyle{empty}
\newgeometry{left=4cm,right=2.5cm}
\begin{center}
    \begin{huge}
        \textbf{Remerciements}
    \end{huge}
\end{center}
\vspace{2cm}
\begin{small}
    \justifying


    Au terme de ce projet, je tiens à adresser mes remerciements les plus sincères et à exprimer ma gratitude envers mon encadrant pédagogique Madame Nouha Samet dont l'assistance et la disponibilité étaient présentes tout au long du stage.


    Je la remercie aussi pour ses directives et els conseils qu'elle m'a prodiguée pour atteindre les objectifs du stage dans les délais convenus.
    Je dois aussi une grande partie de mon travail à Monsieur Ghaith Ben Abdessalem. Je le remercie pour pour sa disponibilité, ses remarques constructives qui m'ont aidé à surmonter beaucoup de difficultés et à améliorer les fonctionnalités de l'application ainsi que ses qualités humaines d'écoute et de compréhension tout au long de ce travail.


    J'exprime également ma gratitude envers tous les membres de la société Swiss Premium Negoce qui m'ont apporté leur soutien et leur savoir faire. J'ai découvert dans ce service une équipe jeune, dynamique et conviviale qui est devenue, pour moi, une famille. Je remercie également la directrice de département IT de la société Madame Jihene Ben Abderrazzek pour sa disponibilité et ses conseils qui ont été très bénéfiques tout au long de ce stage.


    Je tiens également à remercier tous les enseignants qui ont participé à mon évolution scientifique durant ses quatres années que j'ai passé au sein de ESPRIT. Je remercie finalement les membres du jury en espérant qu'ils apprécient ce rapport.
\end{small} \\
\bigbreak
\begin{flushright}
    \textbf{\textit{Alaa Abdelbaki}}
\end{flushright}